【父母都係中國人?】同孖生細佬都鬼鬼哋？陳凱琳：我係爸爸媽媽親生！

陳凱琳(Grace)日前於Ig放短片，片中佢同一名眼大大嘅鬍鬚男玩到忘形，對方為佢化妝又不避嫌面貼面，咁親密。原來鬍鬚男係陳凱琳嘅孖生細佬Derek，二人應化妝品牌邀請為新產品拍片示範，不過網友錯重點，話奇怪二人父母係中國人，但佢同細佬居然好似mix，鬼鬼哋喎⋯⋯

佢細佬直程蝻喎
邊忽鬼 心有鬼？

有邊個唔係爸爸媽媽親生
問題係唔係宜家果個爸爸既姐

個老豆綠到傻

維持一個家庭真係唔容易

好明顯

你細佬唔係麻

佢同佢細佬龍鳳胎黎

當陳凱琳係佢依家個阿爸阿媽親生，但一同出世個孖生細佬係蝻。咁嘅結果點做到？

有冇可能隔代遺傳

佢老豆真係好偉大，父親節快樂

都話帽事咯！

再睇家姐

其實家姐同老豆都似樣，
但果兩隻野真係
尤其是細佬果對闊到爆既雙眼皮

係咪比蝻強奸？換妻？

有第2個老豆

一睇就知唔同老豆啦

真係完全唔同樣...

hey Dad, what you got me?

其實伯母仲正，milf

咩鬼鬼地
係叉叉地

一係綠帽一係外星人改造

龍鳳胎嚟

連登仔話唔係就唔係
一眼就睇到DNA

基本啦 第一日上黎？

可能3p兩條精一齊鑽左入去

係人都係爸爸媽媽親生㗎啦，只係唔知你心目中嘅爸爸係咪真係你親生爸爸啫

這讓我想起一位失散多年的朋友，他跟我說過在非洲狩獵的故事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上拿槍瞄準，然而發現他錯了，拿到的是雨傘。這時已經太遲，獅子正要撲過來，他只好把雨傘扛上肩，用盡吃奶的力氣"砰砰砰"大叫三聲，奇蹟發生了，那獅子竟然倒下一命嗚呼。

無可能！

懷疑佢老豆老母係唔係佢親生嘅

野獸之瞳

識唔識架 同卵係同一粒受精卵自我分裂出黎

異卵係兩粒卵同時受精

唔關同唔同老豆事

肯定是別人幹的！

amazing

一定是別人射的！！！！

佢阿媽咁既樣都食到鬼佬

佢自己都無謂死撐啦
大家有眼睇
唔係你話係就係

此爸爸不同彼爸爸

一係醫院時拎錯左
一係阿媽有左另一個男人骨肉
一係2姐弟整左容
一係父母整過容
一係我地有幻覺

我也是這麼想的。

where are you get that body from

龍鳳唔係已經係異卵啦咩？同卵應該會同性別

唔係

屌呢個禾確特來架喎

貌似混血兒的17號陳凱琳，由第一次面試至今都非常搶鏡。她表現穩定，談吐舉止都合乎港姐歷屆要求的“美貌與智慧並重”，亦一路以來獲不少藝人公開支持。不過陳凱琳身材過分瘦削，穿起泳裝感覺有點失色。而且愈近總決賽，她亦有不少負面新聞浮現，有指她曾整容、雙面人及為人機心重等等。

大熱門17陳凱琳被爆母親曾在餐館任職，並與一中東人士有染並懷了她與龍鳳胎弟弟，然后才嫁予現任中國籍丈夫，故她才有混血兒面孔。對此，她澄清完全沒這件事，其母並沒任職過餐館，婚前是做生意的，婚后則沒有再工作，她道：“傳什麼都好，最好不要講到我屋企人，我不想影響他們。」至於她住九龍塘獨立屋是富家女一事，她坦承房子是嫲嫲的，她返港后就給她住，但她只屬中産家庭而已。另一大熱15蔡思貝表示很多人以為她趁放假返港去參選，故經常嬉皮笑臉似玩玩嚇，但她強調自己是好認真去參選的。而20陳偉琪被爆有位名叫Eddie的契爺，竟去信報館呼籲報館投票支持契女。對此，她坦言Eddie是她契爺，但她回港整整一年大家都沒聯絡，相信他不會這樣做，可能是有人假冒他。

係咪領養
有頭有臉有錢，點會公然綠帽仲要樂於俾大家知

MK妹都係搵有錢毒撚埋單

做乜嘢生意

異卵先可以龍鳳胎架嘛
同母異父 龍鳳胎係有可能架喎

利申 唔係講緊佢

認真想知 有冇可能真係喺冇帽嘅情況下發生呢啲？

利申 覺得係帽 但想學多啲嘢

佢父母都單眼皮有個雙眼皮仔

佢細路我覺得似泰仔樣

泰仔骨架細 應該中東佬

咁你細佬呢？

我指樣姐 同埋其實泰仔有唔少都係骨架大

好撚型 一定晚晚落老蘭食女

我信

啲港女真係蝻都當洋腸

best dad

佢地真係幸福 有個便宜老豆 養自己過上等人生活

我諗隔代遺傳既話都有機會？

反正生個女出嚟都係俾人屌
嫁俾人跟第個姓
唔係親生反而可以親自享用
呢個老竇識玩呀

中東 聖靈懷孕

唔似老豆老母都冇乜大不了，好多人都係咁

但唯獨係佢地兩個唔似家姐似就...

之前睇都唔覺有咩問題 宜家先get到

沒可能，一定是別人射的

港女食白鬼

大佬呀 舉例都舉好啲呀。。。

笑死

同卵係咪一定同性

兩個中國人生左個金髮B，係有可能的，因為基因係會突變，咁樣先會有基因多樣性

不過如果生左個B係同時金髮碧眼高鼻多體毛，成個package咁啱同隔離屋個鬼佬一樣，仲要有個孿生妹妹，即係異卵相生的，又咁啱成個鬼妹樣，咁都唔係冇可能的，只要同時成萬個基因突變就可以，正如六合彩都會有人中一樣👍

呢個好笑

仲有一個可能性
就係整容

秋生老母係華人
佢兩個大佬都係洋人生
你想表達啲咩…………

養子咪認囉

唔洗大家估估下

原來一早tbb已經暗示

同老豆咪似樣掛

其實佢媽個樣都有少少東南亞feel

X men黎架
有mutation

呢個廣告又係好撚詭異, 個大女擺到明係混種, 個細仔就亞洲人樣
個臭閪老婆對住個老公就鬼咁仆街, 又冷淡又比曬D野佢做要佢成日唔得閒
個老公又好人又硬食個老婆D野, 仲有一個鬼死咁熱情既鬼佬FD....

巴基之星

帽疑係親生

雜種

好奇怪

你on9？ 鬼佬幾撚豬閪都食得落啦

帽親的抉擇

如果堅親生
唔似父母 都至少會有三兩個近親外貌係依隻style啩？

香港地有錢都要帶綠帽

佢阿媽仲正過個女，唔識食

明明就係關楚耀

佢老豆咁有錢點會接受自己比人帽啊
會唔會係收養嗰啲？或者真係隔代遺傳之類

真係當人係傻架咩 一對傳統華人血統夫妻會生個叉仔樣子女出黎

做乜事 黃秋生係同華人生出黎嘅私生子 另外兩個好似係同返西人生 得黃係mix 不過戴返頭盔先

根本賓妹樣

你係咪搞錯左D野

唔覺佢靚

頂你,原來重有人留意到

死雞 飯蓋

呢樣又係,睇多代就會更sure

佢老豆好大壓力

唔同呀媽，黃秋生係二奶仔

大家體諒下啦，人地做老竇嘅真係好大壓力好慘㗎

我睇到都心諗

直頭餅印

我印象中係極難，都仍然有可能
但唔知點解你比人毫不猶豫負皮

推到真相大白

個老豆有小小鬼鬼地ge

爸爸媽媽去過印度旅行姐……

中東同鬼都唔識分 你班友仔

驗dna

呢鋪唔駛炒車啦 咁綠

喬寶寶樣

家姐就真係親生喇 起碼帽唔哂

大家唔好咁啦
可能無帽呢
可能出世時抱錯b
還返個老豆老母比人啦 巫婆

龍鳳一定係異卵

當人傻既咩

同鄉嚟

家姐應該先係親生扁鼻圓面似足老豆老母，另外兩個面長鼻高輪廓深根本就無華人特徵